「麻煩處理/檢舉」黃災手足資料庫，麻煩檢舉。

黃災手足資料庫，麻煩檢舉。

推，快

另外各手足出入真係要小心d

推

仲有幫手簽聯署

推

Done

幫手report埋呢個人，假acc
曾經po人大頭相